**Проект:** Sound Vandalz

**Заказчик:** Сергей Астафуров

**Исполнители:** Инкина Анастасия, Трухан Екатерина 

**Прототип:** https://portfolio.hse.ru/Project/16050#16050#194532


**Описание:** SoundVandalz - многопользовательское приложение для городских вандалов, использующее звук вместо баллончиков с краской. 

При помощи гео-меток на карте создаются звуковые модули, которые излучают звуковые волны. Вместе модули создают мелодии. Очаг мелодий не имеет направленного звука. Дополнительный слой аудио-реальности похож на фестиваль, где нет главной сцены и пользователь может участвовать во всех происходящих событиях.